sales請入 屋企上網續約

Hi 而家用緊hkbn 100mb $135/month

續約佢同我講$179/month

請問有無更靚價？

轉會hkt都得 轉會新裝價係咪抵屌d

Thanks

新裝價梗係抵屌啦
想轉會既話留個tg我搵你傾傾啦

來來

屌佢hkbn 要我買埋mytvsuper $179
唔撚想要呀

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下